+++
 title = "Пришло время стать чуточку ближе к айтишникам и узнать то, о чем часто молчат!"
 date = 2021-01-22
 description = "Пришло время стать чуточку ближе к айтишникам и узнать то, о чем часто молчат!"
+++

Пришло время стать чуточку ближе к айтишникам и узнать то, о чем часто молчат!

=====================================
Рубрика "Войти в IT, но сначала выпьем кофе" - "Разговоры по душам": ламповый свет, приглушенная музыка, айтишник делится самыми сокровенными моментами из своей профессиональной жизни и дает советы, которые проверены временем и на личном опыте.
=====================================

Минусы в айтишной работе:
1) превозношение опыта перед знаниями;
2) отсутствие благодарности;
3) овертаймы.

Галина Маслова расскажет вам, как она с ними боролась 😊

Смотрите по ссылке: https://youtu.be/NA-x5ICnDis

Подписывайтесь на Instagram автора https://instagram.com/for_your_gm